HKCC Year1 Reg科 求建議

Reg咩科容易撞到派Grade Lecturer

收皮啦後門狗

Thanks

up

upup

Positive psy

1603

Sandy

12 HOURS LATER
I WILL BECOME ANOTHER PERSON
AND I WILL DELETE SOME OF YOU

?

thanks

engine 同問

Introduction to Economics / Economics and Society

GE subject就ccn2048中史

伏?

唔伏
背嘢為主

想知hotel man sem 2係咪都冇得reg科

睇你個reading plan gua